大交合變咗hr公司

大交合呢段片幾好笑
融合咗香港同外國meme

但係都係要屌
天氣預報準撚啲得唔得呀屌你

關hr咩事

自膠pr

齊一打

你想講PR?

Pr

HR

我覺得做得幾好喎，簡單易明，根本大人細路都需要學習

但都要屌，天文台可唔可以準少少，屌

入到黎本來想睇大交合點請人

後生仔開始上位，不過麻煩報準少少

我都想入去做反正都係除口up

樓主坐左幾耐？

樓主好笑過條片

幾好支持支持